藍屍：唔應該成立獨立調查，因為怕警隊罷工。

點解香港會有啲人專係為高權者謀後路？
又話驚政府回應一個就又新訴求⋯⋯
諗唔明。

咁唔查囉
搵解放軍直接送3萬警察坐監

罷工咪炒左請過囉
幾皮野請毅進仔驚冇人做?

佢地驚比人打姐 所以拎班狗做後盾

罷工香港就和平啦

呢四個月有幾可見到狗

個政府成日同D賭徒講, 輸到債台高築, 仲想靠賭番本, 就係賭錢落海, 所以唔想再輸落去, 就係戒毒.

今日佢一路靠差人, 一路係咁輸, 但仲話唔靠差人止唔到暴制唔到亂, 咁家下政府就成為一個債台高築, 無晒理知既賭徒.

無辦法相信, 呢D咁顯淺O既道理, 關鍵時刻就好似無人會提.

狗係有罷工嘅權利㗎喎，罷未炒撚晒佢地囉

個政府成日同D賭徒講, 輸到債台高築, 仲想靠賭番本, 就係賭錢落海, 所以唔想再輸落去, 就係戒賭.

冇先啱

罷囉
反正除左收錢攻擊市民都唔識做其他嫁啦

而家根本成立都無用，警隊已經凌駕法律，將來就算調查就會學警廉衝突一樣包圍禮賓俯，最多搵一兩個祭旗，其他特赦，座緊監ｄ示威者繼續坐．